六點後所有人要離開百年廣場，否則視為非法集結

警察谷人數

,,,

去新文華舞台叫雞會唔會比人拉？

123

下底仲好多人WO?

利申:樓上返工